今次中興事件, 令我地明白中國國企和中國高層的本質, 中國做法方法

今次中興事件, 令我地明白中國國企和中國高層的本質

正如5毛所講, 世界大把企業大把國家用好多非法方法和伊朗, 北韓等做生意
人地都走法律漏洞, 因為佢地都知道失敗後果是什麼

但今次會明白中國國企根本是腐敗, 無能, 垃圾, 弱智既表現
其實成班什麼領導, 什麼總, 都是靠關係, 靠背景, 靠後台入去做
做錯什麼, 出什麼事, 都不會有人郁, 有後台既人, 邊個敢郁?
他們根本都是無能之人, 在中國, 甚至香港, 現在其實最重要擦鞋
連我們的凸手都左搬龍門右搬龍門, 前言不對口語, 出來不斷維護

中興在中國是重點企業, 有國家扶持, 理論上應該是全國精英匯合, 原來只不過是貪二代, 官二代, 有後代有背景的人的溫床地方
然後出現問題, 就不理會, 講大話, 造假, 甚至認為用錢賄賂對方攪掂件事(的確, 在強國, 國家就是皇帝, 國企就是皇帝的兒子, 邊個敢得罪)

Sherlock觀

其實同何志平一樣

成班人係香港開金手指打橫來行

出到去

中國既企業, 無關係又點會有國家扶持,又有幾多間做得起

贏國除咗靠平， 有邊樣野可以走到出去